有無人覺得周星馳啲戲其他配角好睇過吳孟達好多

向來都唔覺得吳孟達有咩好睇
只係拍檔得多

=.=“

逃學威龍 賭聖 破壞之王 全部好睇到仆街
合作但火花唔算最好既喜劇之王 食神 少林足球都好經典

呀叻果種契弟角色

全部都唔好睇

唔覺

仲有西遊記 月光寶盒

樓主00後
唔知咩係香港電影
你都係返支那睇建黨大業啦